如果香港位於地震帶

啲樓倒塌機會高咗
係咪變得冇咁保值

多鳩如
如果香港處於地震帶
咁根本唔會有而家呢個香港